［可能開始玩嫁禍］田北辰辦事處遭刑毀 留下‘光復香港 時代革命’

田氏係建制派入面最近抗爭者既
大佬叫777落台
成日抽水
兩兄弟支持做埋獨立調查

哩場運動好少有抗爭者批評佢哋
反而建制內部有一部分唔妥佢哋

何妖得罪咩人唔使講

問題係，日後所有哩類好可能係建制内部互片既行為
只要留低哩幾句口號
就入哂抗爭者數

聽日見！

鬼

文記今次可唔可以真係同佢割席
因為呢個似乎真係鬼嚟

雖然應該假文件但值得參考
第三點：

不割蓆不篤魁

哩單根本目標都錯喎？
擺明嫁禍都硬食？

證據？
唔接受揣測

當初葵涌斬狗夠話係自編自導自演啦。。。

吓
從來冇抗爭者話反田北辰（最近都係5月時佢轉軚有話可能投票支持時屌過一陣）
得建制唔妥佢咋喎

你要咁講
係咪依家香港所有罪案
總之做完留句口號
你就認為要‘唔割’，認撚哂佢？

柒咗唔割

如果根本唔係同一陣線既人
不過做完野想逃避責任逃避追捕
就留幾隻字嫁禍示威者

咁唔係叫唔割（因為從來冇坐同一張蓆）
叫戇鳩鳩幫人食死貓

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

agger

何家墳倒了已經玩緊

又或者田北自己做 如果唔係 2020 會比人dq

佢哋唔係做哩啲野既人
特別係細佬好有藍血上等人嗰種自負
唔會咁做

田北辰應該暫時未有搞既必要

係都泛民比人dq先

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

從未聽過有手足想搞呢兩兄弟 九成九係嫁禍

係好假 要搞都唔會搞佢啦

Push